［打手入］apple trade in 價位

想入部SE2

屋企多咗部ipad 5 順手放埋 有冇話邊度trade in最抵？

（我見apple官方個回收價好差)

Push

Apple

不如賣俾街邊收買佬
或者放上carousell

再開新張新信用卡

Thanks!!